Titre du projet
===============
(juste en dessous des badges sympatiques à placer)

|forthebadge1| |forthebadge2|

Une petite description du projet

Pour commencer
==============
Entrez ici les instructions pour bien débuter avec votre projet...

Pré-requis
~~

Ce qu'il est requis pour commencer avec votre projet...

- Programme 1
- Programme 2
- etc...

Installation
~~
Les étapes pour installer votre programme....

Dites ce qu'il faut faire...

exemple: Executez la commande telnet mapscii.me pour commencer ensuite [...]


Ensuite vous pouvez montrer ce que vous obtenez au final...

Démarrage
~

Dites comment faire pour lancer votre projet

Fabriqué avec
~~~

Entrez les programmes/logiciels/ressources que vous avez utilisé pour développer votre projet

exemples :
* [Materialize.css](http://materializecss.com/) - Framework CSS (front-end)
* [Atom](https://atom.io/) - Editeur de textes

Contributing
~~~

Si vous souhaitez contribuer, lisez le fichier [CONTRIBUTING.md](https://example.org/) pour savoir comment le faire.

Versions
~~
Listez les versions ici
exemple :
Dernière version stable : 5.0
Dernière version : 5.1
Liste des versions : [Cliquer pour afficher](https://github.com/your/project-name/tags)
(pour le lien mettez simplement l'URL de votre projets suivi de /tags)

Auteurs
~
Listez le(s) auteur(s) du projet ici !
* Jhon doe alias [@outout14](https://github.com/outout14)

Lisez la liste des [contributeurs](https://github.com/your/project/contributors) pour voir qui à aidé au projet !

(pour le lien mettez simplement l'URL de votre projet suivi de /contirubors)

License
~~~

Ce projet est sous licence exemple: WTFTPL - voir le fichier [LICENSE.md](LICENSE.md) pour plus d'informations
